### Ejercicio 3


	1. Branches
+ **Cantidad**: 1
+ **Nombres**:
	- master


	2. Etiquetas  
+ **Cantidad**: 5  
+ **Nombres**:
	- asdasdaf-tag
	- final-final-ahora-si
	- super-release
	- tag1
	- todas-las-tags-al-mismo-commit

	3. Commits

commit 950faaf54ce5334989c31d56b3524dc2a637c3db (HEAD -> master)
Merge: 8755735 e9c8902
Author: PaulaP <paulangelica101@hotmail.com>
Date:   Sun Aug 6 22:51:19 2017 -0400

   Merge branch 'master' of https://bitbucket.org/ifigueroap-pucv/asdasdaf-repo

commit e9c8902a7154867e538a47858baf1630727ec642 (origin/master, origin/HEAD)
Merge: 74aa7f0 1f697b2
Author: Kevin Fravega <kevinfravega@gmail.com>
Date:   Sun Aug 6 22:23:08 2017 -0400

   Merge branch 'master' of https://bitbucket.org/ifigueroap-pucv/asdasdaf-repo

commit 87557355af784414d8cbed8120cf111c5b8be13f
Author: PaulaCL <paulangelica101@hotmail.com>
Date:   Sun Aug 6 22:02:27 2017 -0400

   Se agreg<C3><83><C2><B3> mi carpeta al repositorio.

   Se agreg<C3><83><C2><B3> mi carpeta de estudiante con los ejercicios pedidos
 para el Taller 0 de la asignatura de Ingenier<C3><83>a Web.